女朋友走光

最近見到咁多個post關於偷怕裙底同女人走光 其實各位巴打介唔介意自己女朋友走光？ 我女朋友話唔介意而且著短裙又唔會著打底 歡迎各位理性討論下

點會唔介意

圖呢

圖

一走光就鬧佢

咁巴打介意嘅原因係咩

有講過 但佢好似唔明男仔嘅擔憂

係唔care,唔係唔明

慘得過日日凈係著牛仔褲

成日話，邊有人𥄫丫，得你先咁鹹濕

點解男仔仲care過啲女仔

點會介意 走光嘅又唔係你

絲打係因為男朋友要求？ 咁你自己介唔介意

一樣 成日好天真咁話冇人咁易睇到

就算因爲走光而俾人睇到底褲Lin lin都冇介意？

冇人理

痴線 佢哋真係唔介意咖
成日話我話佢就嚟走光 佢就話就嚟即係未

無女朋友 討論唔到

因為佢鐘意俾其他男睇囉on9 有d女人有呢個嗜好

有機會就同其他人有一手 帽咗你都唔知啦 返正佢都唔care你唔鐘意佢走光

#我果個比3lunch d人影完貼左上黎都唔驚

走光為咩？ 姣西囉

驚咩呀 你地唔好咁撚自私啦 當事人已經唔介意 你地介意乜柒 去游水唔好著比堅尼吖笨，再者我就唔撚信你地睇完人地走光唔撚興奮呀 但除左興奮你地又會點呢 姦左條女咩

試過著短裙 我去男廁等男朋友
之後突然強風一吹 就吹起左條裙
但我可以點姐 笑囉只可以

男人老狗著短裙

我唔比女友著短裙

隔離有個post啲女先咁講 話好鍾意俾人睇

連登仔唔信有真絲

你女朋友又聽你話？

冇圖好難同你討論落去

你條女係雞

想人睇囉 女人最叻扮無知

入黎係為左睇樓主隻手靚唔靚

點解咁講

女友 唔鐘意 裙

我女朋友都走光了 所以無女朋友

好多女仔著短褲短裙純綷為左靚
著高腰褲/裙成個人即時拉長哂
尤其男友唔高 唔著得高踭鞋個d
樓主同女友再溝通下啦

利申:真絲 男友唔比著短裙

我明 但都要諗下走光點算 著打底褲係咪真係好熱？

最近見到咁多個post關於偷怕裙底同女人走光 其實樓主介唔介意自己伯母被屌？ 伯母話唔介意而且著短裙又唔會著打底屌到hihi 歡迎各位理性討論下

屌你以為有圖

高腰唔代表就唔介意走光
利申 我都係鐘意著高腰嘅真絲

雞

唔知有冇巴打同我一樣反而鍾意女仔著長裙 個種氣質

我都唔明
成日著到超性感

我反而中意女朋友著熱褲/短裙
好睇好多又方便摸

我好鍾意比男朋友鬧我走光同管我啲衣著 會覺得佢好care我

實鍾意架，唔鍾意俾其他人睇姐 見住佢著啲緊身裙真係會扯住旗行街

少少熱 但我覺得無乜野
你搵次認認真真坐低同佢講啦 女仔多數受呢套
我初頭都企得好硬 後來有次bf勁嬲成日都唔理我咁濟
差唔多比佢搞喊先哄番我兩個坐低傾 從此無為衣著再嘈過
如果你平時已經比佢食住當我無講過

以文會友post 2.0

我都想佢care下我 但佢會話其實無人會望我
同埋會講就算俾人望到人地都做唔到啲咩

就算著咗打底褲，男朋友都會話打底褲都係底褲，真係好煩
其實女仔唔係好明有咩好睇，google/av/沙灘/泳池/廣告etc都有得睇啦唔係專登昅到令人不安就ok btw如果係女仔唔知道走緊光，男仔可以提下

有着打底其實就無乜野
不過宜家都唔關我事

女朋友勁鐘意著超短裙同熱褲 不過有著打底褲
但上身又要著勁低胸

絲打講得岩 其實睇到又冇咩野，只不過心態上男仔唔想女朋友俾人見到

巴打咪好煩惱？女朋友成日俾人望

So sad

啲女人唔撚明㗎
哂氣啦

唔煩惱既 鬼叫佢著得又幾好睇
係唔想佢番學都著到咁低胸
下身有著打底褲都無所謂既

咁巴打有冇唔介意有人望你女朋友個胸？

我在場果陣唔介意
唔在場就好唔放心

我都係咁 係佢隔離都話可以趕下佢

提

而家d 90後唔撚識規矩架喇

竟然有人唔介意露出lin頭

+1 不過男朋友有時都真係會嬲
依加都唔敢唔著 其實唔著原因都係熱同懶
應該好少部分女係為咗俾人望

叫女朋友去男女共浴溫泉俾佢鬧到特首係邊個都唔記得

梗係介意，佢又成日著貼身衫短裙，唔聽我講
有次喺地鐵有個男人拖住老婆都望我女朋友心口兩眼，幾撚離譜，同佢講都無乜反應咁
又話人人都咁著，唔信我

Hello 無圖

如果剩係露底褲都ok, 就好似比堅尼/泳衣咁

唔好露胸和鮑魚就ok

冇圖都可以4頁

佢都試過真係嬲 所以我都唔敢了
啲衫我係為左靚靚/方便所以著 不過好多時真係唔知走光

我都遇到過咁嘅情況 但問心 自己見到女都會望 我都開始睇化左 其實睇到底褲同胸圍都冇咩野。反正沙灘都係著三點色架啦

女仔係咪真係少留意？ 平時搭一啲斜啲嘅電梯同行啲大級啲嘅樓梯都好易見到 不過絲打好聽男朋友話

原來咁多巴打都介意

行樓梯/電梯會行係佢後面

慘過屎，10年唔著一次裙

咁多巴打唔好嬲 女友圖就冇 示意圖就有
咁短真係好易岀事

我都係

女仔覺得著短裙同修身衫著得好睇咪著
自己想著得靚啲好正常啫
唔係低胸露gap
著樽領都比人望我控制唔到
再者為左人地唔望而轉登著得無咁好睇好本末倒置

同男朋友傾左好多次 都係唔明佢點諗

我絕對唔會比自己女友做人性幻想對象

咁佢有冇話擔心啲咩？ 可能佢呷下醋姐 我自己就唔想女朋友俾人見到 雖然我知道冇得控制人地望佢，但起碼自己都小心啲 可惜佢就係唔介意 所以我都要問下自已介意啲咩 問左咁多位巴絲 我結論就係著三點色都係一樣嘅姐 但露波波同gap就一定接受唔到

有時照鏡見到無事 但原來後面見到bra帶 或者烏低身會走光 完全唔知道

所以我成日鬧我女朋友係蠢豬 咁走光法都唔知

女朋友走光了

成日同女朋友理論 話唔鍾意佢著短裙同著貼身衫
但佢又話著短裙係想睇落對腳長啲，同埋著貼身衫係因為著正常size會顯得好瘦，所以要細一個size (佢本身好瘦+矮)
但我真係好唔鍾意佢咁樣，雖然我好鍾意，但真係行街會比男人睇，雖然佢比人睇唔會有感覺，但我知佢比人鹹濕眼望就好唔gur唔開心
但同佢講又好堅持著靚衫係人天性，比人望唔關佢事，係望佢嘅人鹹濕。
有冇巴打教我應該點調整自己心理

讚佢著長褲靚
我男朋友講完 真係著少咗短褲短裙

我想係我調整左心理，然後接受佢著靚衫，我明知佢比人望都唔介意，但我真係未有咁開明
最衰係佢著短裙都可以坐得好衰，坐低左差唔多見到底褲嘅高度都唔拉下條裙

有個女同學成日開腳/Q腳坐, 成日都會目及
後來佢拍拖, 就冇再咁坐了

原來男仔會介意
我男朋友唔會，佢仲好中意我著短裙短褲，唔比我打底
有次痴線到要我著短裙唔比著底褲仲放埋震蛋
果次真係比佢玩死
無啦啦行行下開震蛋

着到好似伊斯蘭教咁咪唔驚囉
又要驚又要著 戇鳩

佢想著衫方面好睇 sexy d
但你又接受唔到 又驚佢走光 比人睇蝕
你又同佢講過你介意
佢又話佢覺得無乜野 係你諗多左 控制慾強

得出既結論: 飛左佢未得囉 講又講過
佢有佢道理 你有你道理

Btw我條女都係差唔撚多 又係覺得自己唔會走光

要堅持自己底線
比人望係唔關佢事嘅
但唔好比佢自己陷入不必要嘅危險啦

或者試下
你同佢出街果時 總有d機會上樓梯 搭斜lift果時
前面會有d女著短褲短裙
你眼停停望住前面/上斜方向
睇下你條女咩反應

如果你條女問你望乜撚野前面果個
佢話你偷睇人底褲
你未話無囉 向上望炸嘛
再接住講 乜你都知會睇到條女走光既咩
咁你著咁短？ 即係其他人都有機會望到你走光啦

到時候再睇下條女咩反應

都係個句女人好撚蠱惑架
你覺得佢會唔知自己走光咩
你覺得佢會唔知自己著咩衫sexy d咩

巴打。。。我試過 女朋友會一齊睇 重點係佢地唔介意走光

咁你條女都幾危險 自己睇住啦

我女朋友真係唔知 有次佢呀爸都見到佢係屋企走光 仲要提佢坐好啲 唔通佢又想誘惑佢呀爸

bf咁態度更加唔會聽 嘈硬交

帽事嘅

或者調節自己心態
前面條令女 三唔識七 都走光比你睇
你條女走光比人睇 都無乜大不了嗜
大前提你地有發生過性行為

你男朋友同你太淫 有冇玩到忍唔住開房？

所以我都調節緊自己心態

嘈硬交係因為一開始個問題係走光到
其次係bf態度問題嗜

巴打我明呀 如果真係冇影響 試下調整下自己心態 如果巴打你底線係唔俾人見到底褲內衣，咁我都唔知點好

成日俾男朋友話我啲衫好低
明明啱啱一齊個時佢話唔介意我著咩 好睇就得

或者大家有冇諗過係每個人嘅底線唔同？
例如我接受到露底底同bar 但接受唔到露lin同gap
咁如果女朋友唔介意露lin同gap 而對佢地影響又只不過係俾人望同偷拍 你地又點睇？

唔好講外在問題呀 好多野一齊耐左就有摩擦 岩岩一齊個陣大家都好遷就對方 所以大家要好好傾下

巴打都有呢個問題？

一開始大家都係咁架啦男又好女又好
一定話無所謂無問題
去到後期變左做感情 問題就多
一開始我對條女都無乜要求
但後期發覺佢唔多對路

有男朋友仲著咁sexy做乜撚野
預左比人話控制慾強

巴打帽事既 最多比人影左相 影埋樣掉上d討論區嗜
到時候你身邊識既人 都見哂你條女3點啦

從文字間睇到巴打有啲負面 係到分享下

有 10個巴打我諗6個都有
仲有4個係好撚大方/偷食其他女
似我地咁弱雞咩

我會幫佢走光

咁幫？ 好想知

我條女係有d on9港女果類
話佢會走光 佢會反駁番你
話我控制慾強 著衫都要管
就快到夏天 大地帶來美腿既時間
我到時頂唔順佢 飛撚左佢

巴打加油

要佢著鬆身背心唔打底同我出街

加乜油呀 你當佢係寶 佢當你係草
自己頂唔順既時候 到時候就係分手啦
自己成日形住佢會比人睇蝕未辛苦自己

咁你有女朋友又𥄫女
啲女著得sexy你會望
咁我咪著返sexy囉

你控制唔到你隻眼
咁都唔好控制我衣著

巴打嘅問題似乎唔淨係關走光咁簡單
先試下唔講走光嘅問題，你有冇諗過背後有一啲更深層嘅問題要解決？可能關於你女朋友唔鍾意俾人控制，同巴打想說服人 想女朋友聽你話嘅問題？
你可以試下同女朋友傾下呢個唔想俾人控制嘅問題，會唔會係因為受到屋企人影響？定同過去嘅愛情有關？當知道背後原因，係下次問題岀現個陣問下佢有冇勇氣去改變自己？聽下別人意見？加油呀

咁港女格
祝你早日分手 揾到個大方既男朋友啦

好撚介意呀

多謝你先 我知點做架啦

港女: 介紹？即係你唔夠大方啦

對自己女友走光唔介意既巴打係咪都有鍾意ntr傾向 ？

搵到你咁小器嘅男朋友
唔洗你教都會分手啦

我都祝你女友快啲分手

如果真係想同對方有將來就要面對所有問題 唔好咁易放棄

咩a片都睇
咁巴打你有冇高見

大家和諧討論 打個靚j訓先

你對佢太執著
佢點著係佢既自由
你控制唔到
咁介意對你無益

訓前推一推

我都開始放下了 巴打你又點睇呢？會唔會係你底線底啲？

想短，改著熱褲得唔得呀

唔介意
最緊要好睇
不論褲定裙
褲就熱褲 裙就迷你裙/到小腿近腳眼位 唔好唔上唔落

衫低胸無所謂 最緊要carry 到
可惜係佢身材普通

其實兩個人相處
你比限制佢
佢又會比返限制你
我只可以講你唔好對佢太認真
佢唔識理人感受

有次我條女著呢種焗閪褲同班friend去郊遊，返到黎俾我屌足五分鐘

On9邊個會想俾人𥄫自己條女呀

巴打咁快射

你條女諗野都戇鳩

好憎d鹹濕佬望女既眼光 好似係街上行既女性都係老馮比人𥄫咁既態度

個厠所露天架？

男朋友想我著等性感啲 比其他男仔望都唔介意
純粹係虛榮心 定有問題

我男友

有幾性感先

但巴打岀街有冇昅女先

證明絲打外表/身材唔差

有唔可以咁講 兩個人相處其實好多時都係個人嘅問題，原因係對方同你所期待嘅有岀入。但咁樣係咪就代表要求對方跟隨自己個一套呢？如果對方唔跟又係咪代表要同對方吵架或者分手離場？

因為我女朋友係蠢豬
佢都有追post架

好奇問下 你男朋友同你差好大年紀？

巴打同你女朋友點？見你開post問相處問題

你問呢個問題之前 有無用過腦

我意思係深入啲嘅原因 係人都唔想女朋友俾人望架啦 但有巴打又唔介意，咁巴打介意嘅會唔會係因為女朋友唔行聽你話定係其他原因？

懷疑樓主條女有野外露出既喜好

無再去研究 慢慢磨合 學習下欣賞佢既蠢

有咩關係？

最撚鍾意捐裙底

加油 最緊要係溝通 我女朋友都好蠢 但我都好愛佢

你女友想露畀靚仔睇咋

蠢又死唔得人既 諗深d 好過佢機心重 簡單d好

成日覺得女朋友露肉會比人非禮強姦，事實上香港係唔安全 講極都唔信，係咪想真係出事先黎後悔

講好左同我出街先準著短裙, 我會幫佢cover
平時自己出最盡只能著熱褲

我男朋友都好似你咁開頭話唔介意
後來見我著件衫大領/ 低胸少少都話
黑晒面叫我拉番高啲 話有男人係咁望
不過依家聽話著少咗

應該學識露出佢地，咁個心又舒服，又興奮

或者咁講
性感係靚既一種 如果女友carry到我覺得ok 既 打扮性感 同刻意走光唔同野黎
當然 男人大部份都自私 鐘意望人又唔想自己條女比人望

我又覺得有人望都係一種肯定既
唔係over左無咩野

著得多少其實無乜所謂

反而行行下街會揸9佢